屌你咁大個人都係第一次見睇戲要搶飛

傻系

香港精神 炒賣達人

咁係你見識少
日本幾撚多

仲要搶唔到

星期4,5好似大把位
其實上少一日網 睇星期4都OK

第一日唔睇會比人劇透的

點只搶飛，4/23 晚 仲要搶醫生紙。

你唔係第一日睇, 之後4月唔好上高登

5月中你估仲有冇早場平飛?